غريلا يقود ريد بولز للفوز على بنفيكا بهدف عالمي في كأس الأبطال (فيديو)
 حول فريق نيويورك ريد بولز الأمريكي تأخره إلى فوز على بنفيكا البرتغالي في اللقاء الذي جمعهما الأحد يوليو تموز ضمن كأس الأبطال الدولية الودية لكرة القدم في أمريكا وضع المهاجم البرتغالي لويس ميغيل الفونسو فريقه في المقدمة بهدف مبكر أحرزه في الدقيقة السابعة من انطلاق صافرة البداية وأدرك الإنكليزي برادلي رايت فيلبس التعادل لريد بولز في الدقيقة الـ قبل أن يحرز الأمريكي مايك غريلا هدف الفوز الثاني لفريقه في الدقيقة الـ بتسديدة رائعة من خارج منطقة الجزاء في المقص الأيسر وحقق نيويورك ريد بولز بذلك فوزه الثاني في البطولة بعد الأول المفاجئ أمام تشيلسي الإنكليزي بينما تعرض بنفيكا للهزيمة الثالثة على التوالي بعد الأولى أمام بطل فرنسا باريس سان جيرمان والثانية أمام فيورنتينا الإيطالي بركلات الترجيح  تشمبيونات 